有冇人諗過自己連登膠名俾身邊嘅人知道會點？

應該會俾中大啲fd斬死